收林宥嘉演唱會17/6

之前miss左訂飛
想要兩張$500飛 17/6場 唔知有無巴打可以割愛？
請tg
thx

push